香港有冇代工凍房做急凍

我整熟食，想真空包裝再做急凍，出口去外地，有冇凍房可以代工快速急凍 要負十八度以下，再寄飛機出去
當中係咪要報兩邊關同急凍運輸？
求指教

其實速遞公司有得寄凍櫃的.當然你做生意就另一回事啦.

知道本地有，要搵物流送外海，每次可以夠十五至二十箱，應該有半板卡板左右。如果有空運物做到散件直送海外就最好，但應該妹仔大過主人婆，運費好甘。
現階段好頭痕

咁事實有人問我做唔做，我唔熟上嚟問吓，我個腦無你咁醒嘛。
做到嘅話點解唔做先？
做唔到起碼都識多樣嘢。
咁借問聲，海關要點過？係咪要拎去兩邊海關驗？有咩文件要準備？

應該要查返入口國既海關先知

最重要搵到入口國代理
幫你搞掂入口國既檢疫乜乜柒柒

已經有當地人做接洽，佢想我交貨俾佢，當然我想了解流程，所以想知多啲

我記得長沙灣有檔野
幫人做食品加工，
有依類封袋急凍上盒服務，

不過唔聽聞幫你搞埋出口文件寄件

我唔知你個煮食地方有幾大，但正常你諗住做生意，應該會有個煮食工場，我建議你自己揾師傅係工場做個急凍櫃好過，一個十呎乘六呎底嘅急凍櫃連工包料都係十萬左右。

你做熟食，煮完最好就係喺隔離即刻入櫃急凍，我當你揾凍倉代急凍，凍倉通常有指定入倉時間，仲要排隊入，你剩係等運輸都可能搞到d成品變壞，仲有你租凍倉，人地會同你逐日計倉租，成本唔會少。

如果你揾細凍肉鋪做，人地係櫃都未必有位比你突然入半板貨。

我之前做開食品工廠生產，
專做生熟凍野出鋪，
你份生意係長做又有量
都係搵地方搞個急凍雪房仔
同真空封裝機好過啦

搵代工成本好高又控制唔到d貨
估你做完封袋封盒，再雪零下18啦
之後交空海運凍櫃出口

你要人幫你做後期生產
再急凍儲貨，再出貨出口
做埋進出口文件搞咁多野
隨時生意俾人搶埋

唇茶舍呢

急凍雪房仔都有諗過，熱熟食放入常溫箱，待冷卻再入凍櫃，因為想保持到肉質係解凍後質感，想快速冷卻，初期自己投資成本會好大。諗緊方法
感謝你解答，謝謝